（突發）支那告示進軍金馬獎！！！！！

呀唔知金馬評審睇片，會唔會比人唔誤導呢？

港共張野傳埋出去，咁先叻叻！

比人誤導既片都進軍到台灣！！！

同場仲有咁多香港電影，撚左鑊啦！！！！

詳情睇番技術文！

推拉師呢？

有提名，正!

推名仲睇到張告示，知道港共點睇電影就正啦！